{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bonateuraebeul-elbondeoseutei.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "솔리드with라비앙즈"
    },
    "text": "釜山に位置するソリッドwithラビアンズは海雲台エリアに位置しております。 この宿は海雲台海水浴場から5分の距離に位置し、海雲台駅からは300m離れています。 また、月見道までは2kmほどの距離です。 周辺にはベクスコ、釜山市立美術館、センタムシティなど多様な名所があります。 宿泊施設では無料Wi-Fiと有料で利用できる専用駐車場を提供しています。 客室はバルコニーがある都市展望になっており、シャワー設備、無料洗面用具、TV、エアコンなどが完備されています。 一部の客室にはテラスもあります。 ベッドリネンとタオルはすべての客室に備えられています。 朝は単品料理、ヨーロッパ式、またはアメリカ式の朝食が提供されます。 ソリッドwithラビアンズ周辺には新世界センタムシティや釜山映画の殿堂などの有名な名所もあります。 最寄りの空港は金海国際空港で、約24km離れています。 宿は釜山の中心からは約9km離れており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソリッドwithラビアンズは海雲台エリアに位置しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場からソリッドwithラビアンズまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場からは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ソリッドwithラビアンズは海雲台駅からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソリッドwithラビアンズは海雲台駅から300m離れています。"
        },
        {
            "question": "月見道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "月見道までは2kmほどの距離です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはベクスコ、釜山市立美術館、センタムシティなど多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiと有料で利用できる専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室はバルコニーがある都市展望になっており、シャワー設備、無料洗面用具、TV、エアコンなどが完備されています。一部の客室にはテラスもあります。ベッドリネンとタオルはすべての客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝は単品料理、ヨーロッパ式、またはアメリカ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "釜山映画の殿堂や新世界センタムシティなどの有名な名所はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "釜山映画の殿堂や新世界センタムシティなどの有名な名所はソリッドwithラビアンズ周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港で、約24km離れています。"
        },
        {
            "question": "ソリッドwithラビアンズは釜山の中心からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ソリッドwithラビアンズは釜山の中心から約9km離れております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 541
    }
}